呢排有咩高性價比手機抵玩？

唔要大陸機 水貨都ok